一枝旁身，保護自己

全民健身，保護自己。